［多圖］最好味嘅美帝MRE

menu 10 Chili and Macaroni
唔講太多廢話，直接貼圖

今次唔用佢個垃圾heater, 用tank exhaust黎加熱

包野熱撚到出哂煙，相睇唔到但堅係出煙

咁岩入面有兩包red pepper, 無理由落入去

撈一撈，咁就完特辣chili mac，又熱又辣食到我雪雪聲

其他野我有pound cake同beef snack

btw 好想沖涼
完

hello 巴打

食完有冇爆菊花？

好辣

一齊沖？

幾時帶軍隊番泥光復香港？
架tank好型

通心粉

個通粉好撚好食咁

上次八日 今次幾耐冇沖涼

想識巴打

大兵巴餐餐都又咸又辣又甜，會唔會食到生3G

美國來了唔洗我帶路

好似14日

辣到噴火

未食過美軍MRE
但美國d牛肉乾好多都好L難食

上個post到今個post都未沖涼?

呢包chili mac mre我一開新箱就拎走佢，咁就無人同我搶

係幾難食，但好過無

無，全身D衫褲內衣都仲係day 0無換過

唔會痕咩 點解頂得順

以前買過法國同英國軍糧

又買軍糧，今次係法國menu13

大英祖國濕尻(menu19)軍糧開箱試食

有無咩好簡單既身體清潔

咁長時間唔沖涼 d皮膚病點搞

唔記得咗同大家講中秋節快樂

遇事不順辣椒醬

屎忽開始痕痕地

我公司有人抽獎抽中過雞alfredo 通粉mre

好正，兩個都正過美帝

中秋節快樂~
依家守邊個國家

你本身食唔食得辣？

用baby wipes
或者帶戶外沖涼用具

邊到黎
見唔見到銀河

原來baby wipes 真係得

有時放工懶

抹完就訓

係本土train 都冇房返去沖涼?

點睇呀美打大交？

睇完都覺得痕,即刻想去沖涼

摺被勁唔勁

用坦克車煮嘢食

出field唔會返去

辣到瀨屎點算

好撚型

邊夠偉大嘅解放軍勁

反而想知 你d假係咪草埋一次放

底衫底褲係棉定其他質地？

想知荒山野嶺點樣放屎尿？

ching係咪仲喺德州沙漠

用坦克車煮嘢食咁hardcore

Menu 10係我唯一一隻食過嘅MRE

原來呢包就係最好食

所以一路都對MRE 印象唔差（當然我明白要keep住食就唔係咁講法）

btw 入面唔係有包芝士咩？ 落完重正

做做下野急屎咁點算？

三圍幾多

睇見都想食

樓主係咪好大隻

個頭咁撚油點搞 dry shampoo?

有冇試過舊版Menu 4
中秋節快樂

留明

好靚
巴打用pixel影星？

巴打要唔要寵物
識自己屙尿

嘩屌，睇相都流口水

樓主多唔多紋身

strong po lm

香港人日日都沖涼
係外國生活習慣既你係咪都一樣

睇下amazon 有冇得訂先

係二戰時期 物資短缺
士兵已經好耐冇換過衫 連底褲都冇得換
有一日 長官同士兵講：
「各位，我有一個好消息同大家講。你地終於有底褲換啦！」
士兵好開心，好興奮，拍晒手。
「第一行同第三行交換底褲黎著......」

好大陣男人味

用tank來加熱

其實夠dry 根本無味
相反響香港半日就臭到暈

彩虹糖

Lm

好撚正窩，睇完好想食

Mg military/ Amazon

要訓練咁大運動量 有可能乾咩

留名想睇Menu 23
個pizza幾正

天氣溫度幾多度

巴打做美軍有咩條件？

用緊咩牌子電話呀？

美帝軍可以影相流出？
支那軍乜軍事相都唔比send同影

食得多 mre 會唔會難排便?
定係唔食啲餅就 ok?

有冇得抹身？

想幫樓豬帶路

想幫巴打含撚 好撚型

Sir this way

嘔吐物咁

條賓同屎眼咁耐唔洗 唔會好痕？

我記得係唔係有隻係cheese Taco?

呢隻辣道=譚仔邊隻辣？

之前食過個蛋糕 幾好食

MRE食完難啲屙屎

Field latrine係直接喺一撻地方掘窿 跟住搵幾塊布間開 放完屎尿落石灰粉跟住埋返佢

除非美帝啲科技先進過我軍隊嘅

當年貪得意都買咗兩包食

想知巴打出field果十幾日
點解決水既問題 係咪每次都帶勁多水去training?

好想食

巴打而家幾多日冇沖涼

巴打去左邊!?

兒登仔：
香港濕凍世界最凍
濕熱世界最熱

應該有後勤補給

用坦克加熱真係笑咗出聲

屌巴打好撚醒
原來仲可以咁樣加熱

可摸耳同巴打一齊沖涼

剷光啦？

有冇生飛滋

lm

真心問 點解落field會有咁既野食 食完又流汗又極口渴 食呢啲又易肚痛痾爛屎 係個沙漠食啲咁既野同自殺有咩分別？

兜通粉應該好辣

日日食會唔會肥死

因為美軍後勤世界第一，唔驚無水飲？

型到

聽人講做美軍做唔長
幾多歲要退休

巴打食咁辣

LM

美軍來了記住開個post

MRE太劣了
食番NASA mountain house會人道少少

返上個po搵啦本土嚟

用咩電話影

巴打係唔係好大隻

緊係
日日training

好撚正

就黎兩個禮拜冇沖涼
btw 啱啱見到侵侵中招
想問你地army d 人點
多唔多搞清潔

巴打

我都想

MRE 食得多聽講會爛腸？

咁耐？落雨會唔會順便洗埋

屌你啦
成班軍佬都話無味

食咁辣瀨屎都似

香港請求天人武力介入

架車入面一定臭到仆街

中秋節快樂呀巴打

sir this way

可唔可以團購d軍糧返黎

巴打上個po講左佢喺Texas沙漠training緊。
Position係M1A2 Abrams MBT driver.
11年移民去美國，幾年後參軍，做左好似3-4年，依家20-30歲。
美軍入面好少人racist忮視佢。
佢本人撐Trump, 其餘美軍一半半。
未殺過人。
仲有佢影嘅相唔撚係機密，當然可以share, 唔好再咁低能話佢影機密出嚟俾中共睇到。你是咪on9。

記得咁多，其他請補充。

巴打係咪揸M1A1?

美軍係咪有支過濾飲管連屎水都可以飲？

ak47

G持
Sir this way

佢係揸M1A2 Abrams唔係M1A1

樓主d袋底泥係咪成條褲都係

D屎要執翻架wo
搵個油筒裝埋一炮過燒？
行軍要執翻d大小便唔可以俾人追蹤

乜唔係就咁用汽油一把火燒咗佢咩

睇嚟到時我過到嚟你嗰邊一定會有陣男人味

燒屎

一來唔衛生
二來日頭燒出煙 夜晚燒有光 係咪想向對家宣佈自己位置
三來嘥燃料燒屎值咩

好似jarhead咁

G持

用咩機影？

影相點會軍事法庭
點會唔比上網

影相最多summary trial罰錢/禁止放假兩個禮拜

利申憲兵 喺軍營都send上連登

更何況outfield啲training ground多數都係灰色地帶

你影相軍法都奈你唔何

之前係網上買過mre，而家關稅不了

死火，俾敵人知道咗我地有野食同有坦克

成個army都要上法庭因為個個都上到網

會唔會係見你冇講啲乜嘢反對軍方嘅言詞先至隻眼開隻眼閉

我記得原因係防止敵方了解美軍嘅位置同佢哋嘅飲食習慣 從而透過數量去估美軍嘅人數

可以呀

唔會，因為我自己有帶野食，好少食mre

唔知係咪太乾燥，個頭油都唔油

下次試下帶營多?

咁住北歐 加拿大 一世都唔使換

巴打仲有無其他野試食

黃种人有無俾人歧視...我都想去但係怕卑人恰

种

pixel 4

隨便呀

屎就係流動廁所屙，無嘅就掘窿屙屙完填番個窿
尿就行遠走走屙啦大家都男人老狗

多唔多人食煙

實多

想問下你用咩影相

唔該美帝手足

煙仔係要自己買定

Menu 6 都幾好食
有個Menu 有支細Tobasco
幾惹味

呢個ok, 但未見過有細枝tobasco送

當然自己買定
下次我都買D再賣俾佢地，佢地食得好快

咁啲女兵點算？

巴打好撚型呀

見過佢地帶好似D攜帶式沖涼器

辣到咁咪周圍屙？

琴日屙咗，但好難屙

真係第一次知有呢啲野

呢種

D相有你location
有隊恐怖份子track 到而家過緊黎搵你

一包賺到幾多

喺香港十四日唔沖涼一定痕到jer都甩埋出嚟
會唔會氣候唔同冇咁辛苦

而家溫差好大，日頭三十幾度夜晚就跌到十幾度

想賣$5一包

有冇見過C-RAM 射啲projectiles 落嚟

師兄咩mos

Dllm 琴日on9 recruiter 同我請”68w 唔要人住bo, 報11b 先啦， 遲啲再轉mos咪得囉”

真係當我on9

Btw VA loan 係咪淨係借一次？同埋有冇地方限制？ 用va Loan 買完放租， 3，2 年黎放返出去咪爽死？

千奇唔好簽11b，等到有68w先好簽，轉mos都要睇下有無位仲要睇rank

va loan我唔太清楚，sorry

我知， 所以冇理佢就走左
D recruiter 真係好似car salesmen, 講就乜都得， 鳩up 當怭級

想做多年平民工， 唔太捨得個花花世界

唔拾得就唔好入了，好多人都入咗好後悔點解要入想走都走唔切

中秋節快樂呀。巴打

巴打中秋節快樂

push

如果開個ig貼army日常相，有冇人會睇？

有

幾時時嚟香港巴打

有啊

啱啱整咗個

@usarmy_hongkonger